機場禁制令 20190814

This Order will remain in force up to and including Friday, 23 August 2019

無理解錯的話，示威區係黃色Ａ區，紅色Ｂ區係禁區。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

A 區佢提到LAWFUL
咁如果無申請不反對通知書
即係啲差佬都可以用呢個原因去拘捕喺A 區嘅人?

無passport/登機證點入a區?

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

同問

法庭可以禁制everyone？
唔需要指明係邊個人/團體？？同小朋友玩天下太平有咩分別？

其實對我地接機位靜坐冇咩影響
和你飛都冇諗住要塞離境位
再講真係多人黎接機,塞到去巴士落客果度都冇計嫁,唔入離境位就OK啦

定係我睇錯地圖黃A係離境位?

最新情況，接機大堂都唔比入，要登機證

8月24號再去機場
有本事無限期延長禁制令

接機要登機證?求check